求助!!!! 讀左兩年U而家想quit

只有DSE成績
有無巴絲打有啲經驗分享？
有啲咩出路？
而家好迷惘

讀緊咩又唔講
點解想quit又唔講

乞食

Quit啦
讀緊乜又唔講
DSE幾分又唔講
興趣係乜又唔講
閣下咁嘅智力都係唔好浪費學位

讀緊 BBA
想quit嘅原因係 讀得唔算好好
有好多就retake 每一科都要比8000幾重讀
一嚟冇乜錢 二來真係好難 負擔好大

Sorly sorly
第一次開po

Bbq垃圾科都可以讀到要retakequit啦建造業需要你多啲

Fyi 可以用dse分rejupas 公開試成績跟一世唔過期

UGC RETAKE要計CREDIT比錢架咩
你F就比你讀架啦喎

定係樓豬扮大學生

鯨魚？

返住pt先
前線要人
光復成功
唔愁出路

就係non-ugc

睇黎係過來人

如果你想升學就RETAKE/ASSO上返UGC啦
真係差好遠

至少你RETAKE唔洗收你錢

有無d工種 唔係好需要學歷
可以邊做邊學ge
No紀律部隊 No扎鐵
利申SE15分

廚師？
但呢d 工種通常晉升機會少

有實有架
護士？保險？地產？

正正經經讀資助大學啦，鯨魚又貴又廢，dse搞唔掂寧願讀asso或者hd升上去好過，反正如果真係窮有學生資助唔使錢。

再唔係做職安真漢子囉。

唔好將護士拖低

樓主鯨大

搵工仲衰過當初唔讀，比人中途而廢既感覺，一系列停學一年試下做野乜料，至少仲有機會後悔，你個科肯比小小心機唔係好難，有乜問題可以PM問我

點都讀埋佢啦 叫做有d學歴

一講retake8000就知邊間